<resources>
    <string name="app_name">СМС в Telegram</string>
    <string name="greeting_message">Приложению необходим доступ к СМС для нормальной работы. \n\nПриложение обрабатывает и пересылает только сообщения, соответствующие заданному пользователем фильтру. \n\nЕдинственным получателем перенаправленных сообщений является указанный пользователем Telegram-бот.</string>
    <string name="warning">Приложение не может функционировать без предоставления этих разрешений.</string>
    <string name="grant">Предоставить</string>
    <string name="datastore">datastore</string>
    <string name="channel_name">SMS to Telegram</string>
    <string name="channel_description">Exception reports</string>,
    <string name="security_warning_1">Это предложение предназначено для пересылки входящих СМС посредством Telegram-бота. Указанный Пользователем бот отправляет сообщения только от указанных Пользователем отправителей, содержащие указанный Пользователем текст.</string>
    <string name="security_warning_2">Перенаправленные сообщения могут содержать важную и (или) секретную Информацию, и Пользователь, продолжая использование данного Приложения, подтверждает, что он (Пользователь) в полной мере понимает и соглашается, что он и только он (Пользователь) несет ответственность за возможную утечку Информации, и все вызванные таковой утечкой последствия.</string>
    <string name="security_warning_3">Таким образом, ни при каких обстоятельствах Автор данного Приложения не понесет ответственности за какие-либо случайные или особые обстоятельства, косвенные, прямые или непрямые убытки или упущенную выгоду, прерывание бизнеса, потерю деловых возможностей или деловой репутации, за любые претензии о косвенных, особых обстоятельствах ущерба или обязательных убытков, за претензии третьих лиц или за любые прямые или косвенные убытки или связанные с ними расходы, которые могут возникнуть в связи с установкой или использованием Приложения, в том числе из-за недостатков в Приложении, а также из-за потери или неточности данных любого рода.</string>
    <string name="delete_prompt">Эли это предложение установил не ты и (или) ты не в полной мере понимаешь его назначение, следует немедленно его удалить!</string>
    <string name="link">https://api.telegram.org/bot(токен бота)/sendMessage?chat_id=@(ссылка на канал)&amp;text=test</string>
    <string name="help_1_step">Первое - скачай и установи приложение Telegram Desktop. Мобильная версия не содержит весь необходимый функционал.</string>
    <string name="help_2_step">В приложении Telegram Desktop найди бота BotFather.</string>
    <string name="help_2_step_2">Введи команду /newbot чтобы создать нового бота. Выбери имя и имя пользователя. В ответ BotFather пришлет иформацию о созданном боте, включая токен для удаленного доступа к нему. Сохрани этот токен в надежном месте и скопируй куда-нибудь для следующих шагов настройки приложения. Также именно это токен необходимо вставить в поле _Токен бота_ приложения. На этом первая часть настройки завершена.</string>
    <string name="help_3_step">Следующий шаг - в этом же приложении. Создай канал, придумай для него имя.</string>
    <string name="help_4_step">На этом этапе канал должен оставаться публичным. Но, по соображениям безопасности, после окончания настройки канал необходимо сделать приватным.</string>
    <string name="help_4_step_2">Для удаленного доступа к этому каналу необхоимо указать (а также запомнить и записать для следующих шагов) уникальную ссылку.</string>
    <string name="help_5_step">Следующий шаг - установи только что созданного боты администратором канала.</string>
    <string name="help_6_step">Для следующего шага открой браузер, скопируй эту ссылку:</string>
    <string name="help_7_step">Вставь в адресную строку, замени (токен бота) и (ссылка на канал) на значения, полученные на предыдущих шагах.</string>
    <string name="help_8_step">Открой страницу, использую получившуюся ссылку. Если предыдущие шаги выполнены корректно, в Telegram придет тестовое сообщение, а в браузере ты увидишь ответ от сервера Telegram. Если сообщение не пришло и ответ содержит указания на ошибку, проверь правильность указания токена и канала в ссылке.</string>
    <string name="help_9_step">Ответ сервиса содержит ID канала, скопируй и вставь его в поле _ID канала_ в этом приложении. Не забудь знак \'-\'. На этом настройка завершена, укажи, какие сообщения ты хочешь пересылать, нажми _Старт_ и приложение начнет перенаправлять выбранные сообщения.</string>
    <string name="help_10_step">Не забудь сделать канал приватным! Если ты хочешь делиться с кем-то перенаправленными сообщениями, просто пригласи его присоединиться к каналу.</string>
    <string name="help_11_step">ОК</string>
</resources>